美股認真討論區 DCCXCIV

開定...繼續討論...

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

今溶

點解好似一大棍

TSM又妹

走牙

飛巴落咗船 風起了

又熔了

哦

Tsm

chgg U 都賺到我笑了

又妹

ipob又嚟

今晚又可以早訓

AMD廢到

走呀

ipob

青蛙青蛙跳

猿總令你安心訓

毒巴好耐冇上水嚕，大家好

隻野又食左咩藥黎

TSM好想加貨

得30股青蛙

青蒸佢

幾勁，一嘢上

毒巴打機唔叫

比人睇死 所以彈兩野

差你 crwd

有冇人有買 EAR?

契媽又跑贏哂，星期五跌得0.07%，今日又升返1.5%，點輸？

升完都係未追得返跌咗過啲

SP AMD@75

咪燈啦

叫左all in 契媽，慳返好多時間精神

好玩？

amd 90 plz

好難燈到

分咁D力比U得唔得

tsm星期5減左倉位

痴線石仔觸tsm底位止蝕

pton 繼續探底

袁總領軍升上太空

好巴水完我買青蛙，自已唔買
好彩我命硬

星期5我記得9:45左右都仲係升緊，臨收市跌之嘛

做咗BB leap call

U就快又返87

vix

上星期正數話知你

小西隻leu爆升

出得黎行預左要還

arkk

Nkla仲有得炒 on99

tsm 80.5828@29股 win緊251usd

龍龍哈

有冇得試幻二

又要止蝕

執石算數

chgg

放曬啲優質股係到，根本就唔洗理，自己升，睇都唔洗睇，打機仲好

想加貨
有冇意見

飛巴又執

隻妖股王fsly收緊皮

我有position wo上星期五上左車

AMD執石好爽

價投VIX

GM幾時同佢分手

zoom

蠱王就有份

等住接刀

冇回過

上星期加TSM是正確的

日日都fat fat

保龍一族
保龍一族
保龍一族

一講就食棍

ZM終於墜機

amd唔扮了

咩嘢嚟

我跟你買，肥到我

zoom gg

回了
你要上嗎

一講就回比大家

補完裂口又再上

有無fastly勇士

個倉今日大部份都升

日日都有得happy

AMD 75 SP@0.17 已經0.13

AAPL應該妹到2021

Long Nvda tsm

82

別提了

幾時開sp tsm85

無錢開

石兄一gel即刻出事

唔好買 辣殺來

有信心就買
幾百股

TSM無肉食

Penn free fall

AMD 83@200

已經0.12

ZM 1000$

FSLY 正一妖股

投降啦

JFROG 要上車就快

熊熊哈

太陽能俾晒大家機會上車

hkd1000

好似回緊睇定啲先

唔好再少D

無力上

話fsly辣殺之前 google uber twlo

少少地掛83

AMZN

吊打石仔7千鎂倉ytd

12點就有力

唔撚理83
搏上93
執2000USD

繼續執石先

Tan

見到個D橫盤既cloud股就想買

青蛙愈升愈有

價投tan

好巴咁有信心搞到想掛高啲

契媽入FSLY 代表咩

SQ 190係頂

gun

代表依家特價時段好快d入

FSLY特格

ok $80
戰勝契媽

我專買垃圾

少少錢600股

代表過多排就會爆升

90@100

青蛙

日日傾電話

肥死 長渣

留比我

贏緊6美

屌tsla

飛巴
我等80接FSLY
85接U

qqq free fall

如果deal 有咩受惠股

掛高一蚊轉個撚頭就到價 真你drop fastly

佢兩個真係好煩

哦

呢到個個都高手 可以做到高位沽 低位買

P巴

暴回！

走乜9啊,你真係On9

vix 急抽

SPWR

Net $60阻力又係大到仆街

狂溶

贏7美了

1200蚊可以除得盡既股

188 put 左
比次機會

價投30VIX

tesla無錢交水費，所以無水升

盤頭就鎔

氣氛好好 又要睇位價投SQQQ

呢到高手多，我希望幾年後個倉都有佢地十份一升幅就夠了

我贏緊7美了

自己友沽 CFO, COO C乜春成班管理層在度沽

CHGG 肥仔

撚狗市

個市無咁想像中咁龍 睇黎 今個星期都係磨 / 跌

成日撚狗

Tsla勁多大單流出，大行係咪收到風

青蛙 青蛙跳

青蛙 青蛙叫

tsla drop to zero

磨就最好，送錢

隻htz日日都開檔 有帶巴打入左場？

Chgg 升得幾靚 入少少先

84 FSLY 再戰

回撚緊啦屌

PTON 特價時段就嚟完喇

190就被人打返落黎

咁易睇 無窮人啦

上次5月炒htz唔破產個堆兄弟唔見晒

唔好投名狀

入住15股fsly 精神上支持

fsly如果一日仲係依賴抖音呢個大客
一日都冇運行

手持 10 股 @90.6

肯佢賺左幾餐飯, 估唔到又有得玩

做乜又溶

契媽洗唔洗咁勁呀 想賣走一半tsla入契媽算

呢排個市 都要有耐性

反正升左咁多，唔差在等佢破埋前頂先啦

nasdaq走牙

垃圾

真股災

插能到

嘩屌 契F契W 都奶野咁款

直插

走呀，屌

就轉燈

Vix

垃圾CRM

搞咩

jpow 9 up緊？

開心汽車做咩事咁開心

開心汽車做乜鳩

龍友悔改未

又滅世巨棍
盤前gel乜

救命 eq 就變0

90入蟹左

是日賭場

磨咗咁耐幾時先真跌

肯定訓得唔好 除非唔CARE筆錢

中伏

真係唔識玩呢啲撈底股..

利申：無入

升返，無事了

其實都好難選舉前過到 stimulus, 點解market 會覺得set dead line係利好，deadline 過左傾唔成咪仲冇灣轉

都叫左你地唔好GEL啦
午夜12點前都唔準GEL

而家@0.10

做弘少少sp 支持下

嚴守止蝕

升得咁開心

係咪刺激方案比人ban緊
咁撚突然轉彎

依家twlo 幾錢

190 走晒SQ

TSLA咁既樣10天線都頂唔撚到

三點仲有一棍wo

Pton搞乜

345就會熔斷

撚狗囉

又多個人狙擊石弟

日日高開低收 跌唔停想點

淡友

止蝕派大勝

又冧

升左10倍

好巴係咪講中了

Saas 美市黑天鵝

又食棍

anthony派又贏多一個星期

執石好過

開市沽收市平倉阿婆都識玩

話年底破產 又比佢r到loan

想買D ZOOM玩下....

Hao kaixin

SH 撚得個吉

美帝要跌到亡國

睇錯隻rkt輸到左10％
大選前都係減倉算 唉

轉燈?

岩岩好頭到

陰鳩功 靠條天線頂

批左螞蟻ipo

nvta 又爆上

SH撚 time loss

一陣就含返晒落去

你信佢 應該撈底

有9988 等收錢

間野做旅遊借車股務? 諗下咁既疫情環境仲可以頂幾耐就推斷到

股災

契媽中左伏了

關我咩事

SP500轉燈
屌中撚晒伏

全部overpriced

唉屌

希望今個禮拜有平貨汁

說好的CUP AND HANDLE 呢

點會唔批 最好批完之後等緊上市 就被美帝制裁 玩死班大戶

轉燈

勁啦石仔

又有雞尾包食

做緊 handle 囉

Amzn跌到想死了

fsly 繼續向底

全線碌落山

酒呀

又鏞

一個鐘都冇就收皮

明明綠燈

Tsm企得好硬

呢棍咩事

Drop 50%滿足了
走呀

一嘢冇咗100石

咩升期一
中晒伏

咩事

應該會跌兩三日

等撈平貨 手持8成現金

止蝕要早

又話星期一例升既

跳多d呀

仲以為次次星期真係升

叫左你地唔好未開市就gel頭

嚇我唔到嘅

等fsly跌到70幾再買

AAPL 軟晒
又話pre-order demand 強勁

係咪連續跌左5日啦

咁依個係人都知

俾返啲錢我

財報前沽爆佢

入場未

HANDLE 要5 支蠋以上先成立，所以仲未做完架

升旗一呢我個

amzn好慘..

FROG

叫左你地走架啦

垃圾車tsla

搭程𨋢就轉晒燈

不過我無走到

FSLY 大棍，走呀

Tsm硬淨到

2張283 qqq put

Falling knife...

升？
升條毛？

個市想點

telsa後日就財報

ostk 真散水？

提下大家
vix期貨今個禮拜轉11月倉

wewe

we are trading known unknown premium

free fall了

屌，星期五入左貨，又要溝

磨落

你唔係走咗啦咩

袁總人踩人式回血

FSLY

放心啦
仲係綠燈

個倉日日負1500 1500 咁搞法就嚟輸今年profit 屌

矛事啦各位

好巴frog就快過高位

青蛙又黎

青蛙青蛙叫

Drop to zero

Q2 可能已經peak
Q3 少咗咁多lockdown

我個倉仲升緊

隻青蛙咁勁既

原諒我呃左你地買辣殺

我都想，PDT好煩

vix回

3486走左

AMWL之前冇入到

矛事啦

71有支撐, 夠彊同我跌落去

handle定雙頂

辣殺我啱嫁

唔得閒睇市，俾啲錢契媽打理算

好有三月個棍既味道

唔會原諒你，揾我做實驗室青蛙

下星期少注pins末日call 過埋er先睇下買唔買多d其他股

Me bad bad我錯了

vix 就碟底啦

啱啱入完契媽佢就跌

頂，有一下以為佢跌

風火輪又轉最衰小閪....又輸profit

等跌市先買貨 唔睇了

財務有問題既股賭er 輸錢機會大

attempted....

good....

如果再跌多下就慘
中左圈套

Pypl做乜鳩隔嚟SQ又升得返

下星期AMD財報，唔做lu

amd財報前，不問價走

好巴 追唔追AMWL好

成個星期停了格咁

一棍打落去咪仆街

小弟唔似呢度啲人咁黑心囉

冇野岩買

撚狗市會將啲錢chok入優質股
呢個理論永遠都啱

石巴做乜又要叫人走
但係自己冇走
咩料

sqqq

青蛙會唔會借d E破頂

JKS 真係唔識跌

媽的貢丸，隻青蛙一日上ath?

NOK 同ERIC 好勁

小西巴點睇tsla走勢好弱

真破頂先，依家無咩upside

你地太睇少biden2020

石仔—》石文彪

SH

專業撚狗

慢慢坐

老實講 唔跟好巴is on9

JFrog Option Volume Rises, Led by Nov. 20, $80 Calls

NIO

今日個倉最廢係PYPL

想追nok

goog巴有無橾作分享下
好少接觸VIX 既derivates

你地問西子tesla點睇
同問龔成2800/大師 700 點睇一樣

Lol this is why it rises

今晚出結果前都係牛皮市

大戶掃貨

預左要還

TQQQ

今晚好多隻都好勇猛

還少少又繼續碌上山

想入少少
睇多日先
撚狗市話唔定有平貨汁

好巴隻GLW係買正股定CALL?

隻青蛙贏到部ps5 就原諒好巴
now 383usd

zm空軍準備集合

上返5蚊先算啦

痴線嫁 好巴推d 送錢股比我買咗一個星期升咁多

你叫我以後點買股

Ok跟

Anyone FVRR.

winning 6.8k usd

法國叫得Eric都特別高質

OK跟

yes bro

又嬴

ok借貨俾你沽

無事喇

岩岩一入就跌

好巴推介股 全部都好勁
後悔74冇入青蛙
amwl 諗住未企穩 冇入到
小注跟左om

Nok垃圾股

賺左7石

變番6

TQQQ同我上

死撚哂喇

對唔住我有貨

20 蚊冇買，宜家180 先發現

Anyway 入左110股。

你how much buy?

買礦股好過買銀行股

143

之前急插落黎 放左
好彩汁到少少

pins唔止會唔會月底比個超開心

我隻大船tan無人吹奏

我撈錯位止咗正股， 覺得有leap call無畏重疊

一諗唔係贏L硬

唔好去咁盡

又賭財報?

又插過

今日指數冇乜升，但個股好升得，同上星期五相反

好巴無可能仲未發達

睇業績la

佢take rate 25% 以上，又會越黎越多freelancer 同介面靚過其他網，可以再升

60億usd mkt cap 希望再番

P巴壓頂

VZ痴埋落AAPL度即刻仆直

GDX張圖好差

本身4蚊入貨
諗住5蚊橫行唔理佢啦
點知探底探極都有
真心垃圾
大市升唔關佢事 跌就食到應一應

biden 2020> 燈塔

AAPL倒跌

我長渣 怕越買越貴入定

XME

Call

我都有所以要百屌佢

大家落哂車咪好，市場只有一批人贏大錢

又股災

熔啦

大家又中棍

又滅世

又玩free fall

又變曬紅燈

諗緊買唔買張出年5月嘅CALL

明明仲有另一隻肺 你唔跟

又做嘜能野

其實，各位，PINS 會點MONETIZE 呢？

睇過下隻apps 冇乜特別

求教

一入tqqq就仆直
我唔敢啦

arkk加注

點樣啊5連跌

UK滅大家世

洗費多 無儲錢
本小好難發達

中完一棍都綠緊

制係睇左om
冇睇lung 做功課制係做一半

你契媽大減價

休息下先，等d SP 吸下血先 再開倉都唔抵做

小閪還返啲錢俾我

電動輪椅唔撚掂喎

一棍再棍

ARKK 睇來要紅了

小西巴隻Veri

契媽我應該all in入晒你，我知錯喇

新手問題 假如我有150股TSLA
我買兩張PUT對沖 到時可唔可以行到權 定一定要200股先行到

痴撚線 amzn我想投降了

好巴謙

好巴真心 少數做咁多功課，仲免費share比大家

紅左都重綠緊

嘩 又一棍

傻散掉貨未？

點呀
又迫我

PANIC

amzn我上星期五走左 跌到無break

妹下妹下都唔知幾時入貨好

我大倉係兩張qqq put

棍棍有力

跌能柒完未
屌你老母

#Bad trade

今日D錢又去返舊經濟

點解開市之後無啦啦插成1%

apple 入撚左迴廊

nvda妹到。。。

個市好悶 想早啲訓, 聽朝起身應該綠曬

下次唔敢質疑好巴堆優質股

掉撚咩，瞓醒就time decay

同美國國運對賭

操作就唔講啦
好多種Trading vix的方法都好有危機
但好吸引人去投機依種資產
特別你玩option對Greeks有感覺

最近幾日睇緊Christopher Cole 的文章
佢2015, 2017 年2篇文, 我覺得好好理解/預測
2018 Volmageddon, 同埋點解2020年股災, 點解QE 搞到個市咁

VOLATILITY AND THE PRISONER’S DILEMMA

理解波动性：风险炼金术

Volatility and the Alchemy of Risk
Reflexivity in the Shadows of Black Monday 1987

因為貼倉

哇屌，入親NQ都暴跌

我星期五再入返

石 vs. 西 - Round 2

一個養全族？

瞓醒仲紅

巴打你收手啦

佢唔配

宜家大股冇運行，細股更稱心。

買ARKK 好過大股，買大股隨時QQQ 都跑唔贏。

Tsm硬到

無錯 人生贏家

定石爸你又gel頭

下次再入講聲

契媽仲係綠色

頂盡跌多50點姐(好似係)

小西巴回歸???

咪燈

連登愛股X 唔覺覺就9.4

TSLA 10天線穿埋

終於出現

我就坐到收市唔信唔綠番

救市未

+/- 1%內

完全0momentum 正垃圾廢股

你好似唔係第一次

點啊TSLA

Om 大家睇幾多

一棍深過一棍

Tesla滅世

我唔玩啦

VIX龍市

90度

貨機繼續衝上雲霄

使命必達

完全唔知tsla做緊乜鳩

契媽仲未轉燈，好撚野 今日仲賺緊錢

契媽 monster

台巴 船運股有冇睇

kxin 發生咩事

清倉

Why U U
去入貨高位free fall 爽夾快

TSLA free fall

IN FDX WE TRUST

點解升得多過ups

無

石巴又贏

比返啲錢我

920入左4張

龍軍船長

撚上撚下, 撚死全倉option果班股神

屌你

輸到冇感覺 瞓覺

果然盤前升 盤中...

90 做底啫

好巴真心做福巴打們

少年股神係邊

Fdx同 Tsla

我揀左Tsla重倉

止蝕啦，唔玩啦

SE 妹了好耐

隻NIO一開市走左三分一
而家個倉得佢係紅色

得啖笑

假突破

望住嗰一堆數字越來越少 個人都完全冇感覺

我愛好巴

青蛙上唔到lu

又跌乜

有啲想走

真係跌足五日咁癲咩

85.5 阻力

我一張LEAP call當重倉

諗緊好無睇多日

連郡分析師:

問埋on9 question

好巴辛苦哂

why not?

Rule of thumb take 一半profit

真
股票只會向上升

meaningless question

我係淺藍色個隻

kxin

呢啲股好似一閪就跌到仆街

今日逆風。。搵日順風

全部貨好彩都係現價下入

好巴點睇而家既VIX走勢

Mark 已Book

都話左Pre market唔駛開心d乜...除非你開市沽

FSLY個價真係好吸引
等埋ER先定點好

QCOM條曲線好強WOR

Earning largely reflected

早幾日無上車
而家入jfrog 仲入唔入得過

NQ上未啊

清倉算 等11月

5G收租股
入黎妹唔錯

kxin 準備窒息

無走勢 純粹話比你知幾時short put 好

今日繼續不操作

但想執多次IBKR石仔

我個app 壞左 ? 納dee 唔多郁

2min後出埋支棍仔就郁

好彩走得快
不過貪心咗

想入d CYRX同GLW嘅CALL玩玩

仲有Drawdown 夠大
有機會加下貨

巴打藝高人膽大

契媽得返1%左右炸WOR

做乜紅晒

有無巴打賭snap er?

Glw call啦 不過短期好d
長期我買mar

入少啲囉
呢啲半新股走勢唔明顯，好巴飛巴低成交個時買
呢個位可能會dump

滅世一棍

望住佢一唔對路就即刻走
諗住跌嗰下係會回少少點知就即刻見賣盤好多就走

我諗住買下年5月$40 好巴點睇?

好巴點睇GLW

Ok ge 但點解唔買正股

TSLA真係...唉

因為無乜錢

Glw推左好耐 value never die

用一舊大垃圾嚟形容

拿, 唔好話唔益你地

殘忍只需一棍

的個倉應該頂到波幅

5 線神譜

一陣出完ER又暴跌

痴線好巴推個d好多時一星期爆升1x%

我條船，無人gel我獨自數錢

果然我無睇錯CFO好巴

遇ma10即反彈的

青蛙?

久遺既神譜

太陽能太政治因素 除非低位入同轉身快

nok生性病母感安慰

30 Oct, SP83 ATM 有$6.4/6.6
83.2 now
可以一戰

veri

Spce全倉救世股

上星期高J 青蛙 今星期已經升 1x%

Tsm 方舟得我一個

你係咪石仔徒弟

直接睇rsi會唔會好啲

爆升股呢度好多巴打都搵得到

好巴對risk management 既技巧真係

好多時hedge 到 大部分drawdown

靜呀

無錯

tan

過一排先再上船

冇落過船
向住100前進

似收市前抽升

fsly會唔會築底

係的話 第二注SP 做得幾好

pins 知你無咁著數啦，無機會開末日call 博er

無落過

BB leap call

望左望 佢就棍上..

BB原來換咋新CEO

等下次大跌市先諗再加唔加BB leap call

倉暫時仲係綠燈

大把人靜靜哋同船

開始慣咗

屌你跌嗰少少當我乞衣啊

玩燈制

又想黎投名狀

TSLA永續420-460

唔知石巴會點解讀

入咗少少fsly 考吓自己撈底股

Volume 回復正常入一注

加油 ， 個倉每個星期陰升啱嫁啦

今年會達標

石糸劍譜重出江湖

點解今日咁大浪架

個市係唔係補返今日跳空 等刺激法案

tsla 又入sp500?

用開一陽指

唔想賭ER 想走

走唔到 sh

Ching，上上落落，慢慢就慣

好行唔送

利伸減左tsla倉加落SQ到

今年點跑都跑唔到舊年條數 下半年同白做冇分別

開心汽車坐火箭唔敢賭

入定貨

話時話，SQ係190玩咗好耐，一上咗去就俾人禁返落18x

納dee 壞左 ?

Fdx 真係好穩

又棍

又黎

FDX既大門 隨時為大家而開

贏住坐 驚閪

下下都90度 點跟

之前有班世界級trader話食曬d波點會賺得少過SH
唔知今日又有幾多個發左

傳說中既五線譜?
石仔

飛巴：連登C朗

牛牛個野係咪壞左？
快捷交易變左備註

前幾日清左倉
等11000樓下接

個倉今日綠字 好好彩

sq 咁硬嘅仲

屌又點呀

清倉了嗎

反手沽左未

tsla好似浸親咁 上水透兩淡氣又沉番落去咁

上上落落真好玩

又傳？幾時update s&p

Kxin其實咩原因升…

入唔到係咪又要30x

壓彈弓壓到連彈弓都爛埋

巴打點解你日日都要唱衰Tesla

kaixin

納Dee準備反彈

拿又沉喇

邊到聽返黎

如果想開心 為什麼需要等

Amwl monster

望住HTZ 錯過咗開心汽車

請教下, 想係IB睇原油期貨個價
代號係咩? 打CL 搵唔到

5分鐘k線個波浪好正

TSLA :

都係契媽好

痴線我長渣倉, 無郁過

c朗倉執好少

CL冇咩?

妖股不了

想追入fsly

上緊

fsly 班止蝕友

thank you

唔係都無咁平開SP

Fsly做乜鳩

fsly???

高位沽得，沽落70

係講緊你成日叫人C朗

呢到班醒目仔睇唔起fsly

Fsly i hv position

我低位抄咗AMD

( S 人 Q )

TSLA

why u u 玩夠90蚊未

90蚊手痕盤前買入揮手區

Fsly同我作對

等我入返10股

整跌佢先

搵到了, NYMEX, 睇錯左NYSE
THANKS巴打

89.8蚊買入

U $87 ok la

未入正股
想睇股市照妖鏡先入

上星期五盤前90@100

磨好 我鐘意SP

好巴成日叫人臭雞 宜家又入返

same same
坐到下年睇下咩情況

成日俾人出出入入唔係臭雞係咩

82.6@100 AMD

下年一定跌到$30

FSLY 一個 V 又唔知幾多人 day trade 發咗

fsly 係90 樓下磨返一個月先啦

上面又蟹貨區

賭場係唔需要理由

Me 買親fsly 都蝕

掛87入U算

再入

指數唔升但個股直線升

AMD 100

U等穿87
SQQQ穿20

玩撚左成個月

有咩啓示

幫緊你幫緊你

87入95放

屌Tsla橫到玩燈制

cls spce救倉..

廢老又插水

$16放哂 想死

希望大吮

幻八掃貨

TSM 似撐唔到幾耐

爆落啦
buy the rumor sell the fact

BYND

點解sony財報冇人炒

又比假希望

諗住放假睇下 點知就miss咗

因為個走勢唔靚？

賣好左都爆落仲成世界

Follow me

個fact係業績好都要爆落咩玩法

唉 個市悶撚到閪迷

一啲刺激感都無

唔撚玩了 玩港股ipo算

業績：有賺，但只係賺下午茶
傻散：吓，即係上唔到啦，酒牙
然後人踩人

青蛙gg了

ps5都冇人理
準備坐到下年

放咗佢 買其他好過

磨吓磨吓

5如果睇5～10年
all in契媽有無問題

寧買當頭起

PS2,3,4出個時都對業績無幫助
點解會有PS5一出會有助股價既錯覺?
Sony D機真係打個和,同任天堂完全兩個level
Sony係技術宅男賣spec
任天堂就係中環ibanker賣包裝
大家賣機好唔同

一路都有睇
暫時冇咩心水

冇人有水晶球

arkr

veri黎料

袁爸爸

升20%又跌20%

今日嘅過山車好得人驚

穿10天線 plz

JKS 真係另一個世界...

5睇5-10年可能有35蚊

已經big short左5日 仲要vol一日少過一日

放眼「未來」啦
投資係講未來

唔知玩乜9

cup & handle 如果唔穿11700

10 月 以黎 最悶既一日, DT 都唔想做

今日有咩新聞 ? 個市等緊乜

今晚就應該唔會既

Msft好軟..

有名你叫

個倉又比team carry

SE

vix 扯唔起

怨婦

好近架ja

扯唔起 一棍又一棍

nndm

又係上星期五咁彈一彈收市前急插?

tsla 420-460玩左成個月未

屌 NQ又試10天線

等睇三點大棍

出左財報就沖上460

大家跟我講一次

垃
圾
U

跌到420再爆上460
好似升好多咁

至少Strong hold到22號

唔好咁啦

原來跌巿係咁恐怖

針

屌 pg 又跌
聽日財報究竟可唔可能彈上去

上星期3以為係突破，點知係假

開心真係好開心喎

點解我都唔入下開心呢

dllm tsla 學下人zoom啦 升到火箭咁

？？？
咁叫跌市

無底

屌你老母三寶真係廢柴黎

以為係transformer
點知又變返電動輪椅

95跌到89唔是垃圾仲是什麼

納屎又落樓梯

唔知er會點

之前體驗過95 碌到落82

仲輪椅?
變左靈車啦

連跌5日

期待靈車裝火箭

個倉仲綠緊都叫跌市...?

向下既浪好靚

MNSO

聽日Pre-market升個時又開心番晒

汽車股=廢老股
未來係屬於巴士同地鐵

狗咁撚

突登半倉但又無野好買
虧了一千個億的感覺

次次pre-market 升都係高開低走

利申：驚西咩

高追Snap好冇定Pins

跌左咁多日 幾時先肯返應許之地

試下低追啦
最怕高追

tsla短期利好出晒
上海廠投產 電池日鳩叫完畢
短期仲有咩爆發點

dllm 隻 nndm 跌到冇底

Earnings

Spot 賭財報

Stock price is too low imo

上次 bear ER
盤後爆升
開市升一野
然後沉淪至少兩個星期
幾乎跌 $300

似乎難啲喎 爆升咗半年

不如把心一橫，放9晒其他野
allin契媽算

ZM好快散水

正有此意

窩巴到時就可以del app quit post

靠國防部養就死得啦

上兩個禮拜已經咁做 依家晚晚瞓得安樂 瞓醒數錢

好似ba咁

支火箭向下飛

今朝咪有人搵防守股既
defense contractor咪防守股囉
雞犬皆跌果時都有生意做

已經轉緊
晚晚好好訓

原來聽日財報 收市後係咪含得撚

4.把每項投資的股票都當作一樁生意是過時的觀念，應該要把股票當成雞來屌，屌完就離牠而去。

VIX龍到

想左好耐，玩左大半年，都係打個和
賺得最多就係契媽

契媽以外都得啖笑

穿65真散水

On9 zm

執親都豬間廠

淨係少電動車同能源股都夠賺大錢
買乜fsly T 果類真係激到嘔血

靠sq chgg 撐倉

聽日SNAP 巴打點睇

1股strong hold

ttd日日都咁堅

就快

team好似開始冇乜力

Sofi

tan我獨自去數錢

Zm完美嘅45°角

玩 zm 好過啦日日執錢

玩完燈掣未

訓先，大家早抖

3點就會玩完

誠哥日日賺

升番啦

Zm真係太恐怖

咁我三點起身數錢

青蛙大家都中棍

BYND係咪唔會跌

成日覺得好快損手離場

諗下隻jks

jks個雞棚仲恐怖都未冧啦

玩完既意思可以係熄左燈

聽晚收市？

tesla zoom jks個雞棚唔會冧

TAN都唔會

Jks 都好癲

數下剩低幾多錢

Jks 會拉上100

我個倉龍4

tan=日日數錢

光伏 呢D真係唔識跌? 咩料

蛙蛙愛天下

BB FVRR CHGG PINS NOK

成個倉靠chgg tsm 契媽撐起

呢D 位置做SP 還可以
直接加倉?不了?

好巴 搵靚股好快手

有時都未上網dd 得切

今日BB

青蛙散水

屌你老母Frog

ZM最後上車機會

Zm 會唔會1000蚊

納dee 越黎越多股開始企唔穩係50天線

frog

Zm升得咁勁，今個星期會唔會回調呀

青蛙莊股

你地隻田雞支針長到

點睇納指5連陰

瞓唔著呀

好耐都未試咁
Frog

想食

Stimulus package 收皮
6 連陰

就黎訓

覺得唔好開咁多倉好

雙頂 酒呀

ZM587 JM9

個市似頂住,有短期散水格

投資股票，不炒市

感覺非常好

同袁總作對真係無好下場。

PINS 又破頂

9叫pins 2星期

Nflx終於生性

又炒定ER

諗住佢夠膽磨到er 個星期
我夠膽用1.2k 美 開末日call 50

比我睇死佢唔會

pins終於生性

靚股

但唔明點解契媽會減

gel 咗兩星期啦

2500 股夠皮了

佢再靚都唔會加注啦

佢爆升咁我購買力多d 做其他野

黃蛙

PINS 係近排少見靚圖靚到不得了

fsly 接都要預坐又震倉

我就SP 食住時間值去接

上面咁多蟹

不過下月應該會入正股

仲入得過?

唔好停！

個市好弱，可以訓覺

希望er beat 得靚

個市大調整好啊

想入下msft